4G Ipad 任上

呢排減價戰，有冇ching 知邊間4G 任上 for ipad 可以一屌?

輕推